邊個淋慈母機油咁夠薑

【20:47】有傳一名警員在警察總部欲移除示威者在閘外架設的鎖期間，被淋機油。

堅大膽

俾啲火我！

有傳

no source how play

Fact check 左先，係咪又俾人抺黑？

唔衝直接淋?

真係好鬼下

乜都check唔到阿ching

淋有幾鬼

消息人士透露，內幕消息

now有個新聞不過冇人證實都係機油